傳消防及救護須警方批准 才可進示威區域助傷者

呢單嘢巿佯得煲

軍政府